只要有錢 還有什麼不可以賣？

追求民主、自由 是更高層次的追求
係連登有人提過 出幾多錢可以讓你唔再出黎爭取民主自由 當時見到好多天價都係唔會出賣
但原來 一切可以係好廉價
只需要迫到你無左份工就可以
依家中共迫到國泰可以對員工政治審查
係網上發文都可以炒左你
有幾多人有能力可以承受依個後果

如果有朝一日 我公司會因為請我而被中共針對
公司有會唔會有骨氣保住所謂爭取民主自由的員工

如果中共散播的白色恐怖 慢慢散播到各行各業
我地又係咪有骨氣 或者能力去抗衡

原來一切都可以好廉價
放棄的 拼命想走出去
仍抱希望的 它會摧毁你的想像

只要有錢 還有什麼不可以賣？

所以我地更不能後退！
唔好失敗論！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

其實人類追求既野
係一層層疊加
首要既係對基本生活需求, eg 住，食，日常洗費
人類既instinct 就係「活著」
所以一定會優先滿足左以上需要先

我都個要爭取民主自由係好理想既諗法
但人類咪又係動物
動物有天性（eg 獅子食肉、牛食草）
呢d 係dna一早已經coding 左
That’s why 白色恐怖咁有效
因為當中威脅緊人類對「活著」既instinct

香港既真正國教就係錢
基督教佛教都唔撚入流
香港人基本上唔會同錢作對，亦都唔敢同錢作對
所以支共求其出下陰招已經令一大堆人跪低

一個充斥左呢啲垃圾價值觀既社會，你可以expect啲乜？

UP乜鳩
冇左份工咪更加令我出黎反你中共囉
點解會覺得冇左份工就唔反

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

個個都想做國泰的CEO 走左都大把後路
或者唔Care份工

唔係嫁 依家未到我果行 我撐到底嫁

放棄的 拼命想走出去
仍抱希望的 它會摧毁你的想像
地獄鬼國